五月 美延 一週年 g持區 (=^_^=)

舊post

5月g持區

6月g持區

7月g持區

8月g持區

9月g持區

10月g持區

11月g持區

12月g持區

1月g持區

2月g持區

3月g持區

4月g持區

今個月出道一週年，亦係我開g持區一週年

多謝過去一年大家g持

再黎尋日

繼續尋日

咁快一週年

係

支持薇娟姐姐

美延正哦

更新

示範dump垃圾

幾時一週年

學！友！兄！女！友！

五月

推推

好「正」既角度

再黎幾日前

再黎

又要十卜下薇娟

多謝

支持樓主

上週

幾日前

每日一推

G持

再黎上週

唔知點解覺得佢靚個種氣質好似jisoo

今日出道一週年，亦係g持區一週年

多謝一年大家g持

一週年更新，過去的美延，瀏海的美延

我同薇娟一週年紀念

學！友！兄！女！友！！

嗯，再黎過去的美延

薇娟同我支持同一間球會呀

今日

今天的美延 露膊的美延

今天樓主很勤力，不得不再三留名支持

再黎一週年精選

嘩心口個窿開到咁大俾人睇蝕晒喇

美！延！事！業！線！

Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

今天的美延

嗯，今天的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

今天的fancam 美延的fancam

要改口叫薇娟啦g 妹

我會繼續叫佢美延

第一日叫佢美延永遠都會叫佢美延

如果改叫佢另一個名會同我過去一年開佢既po唔一致

其實你地而家叫緊個名點得返黎

佢開vlive嘅時候自己寫出黎
仲話自己寫漢字好叻
41:30

但我覺得美延好聽d學友兄

所以都係唔改

幾日前的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

嗯，今天的美延

嗯，今天的美延，掉轉的美延

嗯，今天的 Mi 唷！Yeon 囉！Nie 喎！

嗯，上週的美延

嗯，Mi 唷！Yeon 囉！Nie 喎！

今！天！的！美！延！

嗯，今日的美延

Mi 喎！Yeon 囉！Nie 唷！

Mi 吖！Yeon 吖！Nie 吖！

嗯，昨日的美延

超超令

喂學友兄 咿啲哇！咿啲哇！咿啲哇！

喎哦哦哦哦噢 喎哦哦哦哦噢

今天的美延 揮手的美延

舞！台！的！美！延！

今天的美延 側身的美延